(人民公僕) 專上、中學或毅進學歷佔整體新聘警員的81%

...警員一職仍主要是聘請持專上、中學或毅進學歷的考生，人數並按年上升，2012/13年度有699名新獲聘警員是具上述學歷，其後每年度增長10%、16%及21%；去年度則有1,085名具上述學歷的新聘警員，佔整體新聘警員的81%...。

希望大家可以了解多D啦

資料來源：

Bookmark 等今晚事件完左再推

真係有料既全部係白衫落order啦
係呢班狗先要聽指令姐

係，睇live似乎太多EQ低既狗不受控

我degree 架

真心講句

請個大學生日日入去challenge上頭嘅order，唔易服從，唔係警隊想要嘅

所以其實笑人毅進仔，暗喻低知識水平，都係不無道理

但佢哋都有機制俾班毅進仔讀U，半工讀升職

但警隊係兩個字，服從

push

'push

人工不合理地高,與學歷不相稱,仲要易考過公安,垃圾中既垃圾學咩人出咁多人工,應該要同公安睇齊

成班毅進仔

現時人工減半先合理
而且香港根本唔駛咁多差佬

yes
一係cut一半人
一係cut一半人工

最衰中專唔認可

細時唔讀書 大時做警豬

有牌黑社會

我冇嘢講

其餘係支那人。鬼佬退休後一踏入警校就講北話，俄式步操